其實講咩有幾多人出黎就派錢既係咪on9

人地一直係咁話我地收錢出黎遊行
仲係咁開呢類po比子彈人？
你話夠幾多人就捐一個數比星火/立場好撚過啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可